★仲記唔記得當年8號仔，#5就係行緊呢條路！

幾多廢老當年買8號唸住收息養老，最後輸到連棺材都買唔起

8號唔係都有6厘息咩？

仲入匯控果班真係傻仔黎
識玩一定入晒台灣台積電
美股擺晒科技股
十年後fat fat

美股rip
信連登就冇人買700

Ifc 開始

PCCW根本係屬於長實

0330

財經節目好多人打去問買唔買匯控架
主持都嘆口氣

幾多股票返唔到家鄉，
十年拎黎當廁紙就得。

百幾蚊跌到得幾蚊

140蚊買，派30仙多少少，請問係幾多厘息？

匯豐私有化

不是短期內的事

lm

我都係當今日個位講下..
原來當年咁高價位

咁到5仔跌到5蚊，再派8厘息俾你，你仲會唔會依家50蚊買